［三毛末日］申請美國簽證需提交社交媒體賬號

今天（5月31日），美國簽證發生了重大變革：非移民想要申請美國簽證，在填寫DS160申請表時都需要提供本人的社交媒體賬號，其中包括了騰訊QQ、新浪微博、豆瓣以及優酷賬號等等。

在2018年3月，美國國務院領事事務局發佈過一項提案：凡是要申請美國（移民或非移民）簽證的申請人，在填寫申請表時都需要提交5年內使用的社交媒體賬號。2019年5月31日，這個靴子終於落地了。

留美是生活 反美是工作

之後其他國家跟就

屌你，實大量帳號資料消失定啦

話無咪得？

英國肯定唔會跟

實名登記

申請passport洗唔洗？
btw 係咪淨係大陸社交平台

開fb ig唔駛實名
不過不翻牆

全世界包括香港人都要⋯⋯遲D可能問埋連登username

笑撚笑人...old news...
不嬲都要填架啦...不過你報唔報就你的問題

做得三毛邊有錢去美國啊
無影響

去到美國機場被人見到你部手機有fb ig apps，即刻永久拒絕入境，遊客都無面俾。

最好再追埋而家用visa入美國境嘅外國人要交，有唔對路就遣返

furaffinity都要交？

台灣護照免美簽